[耐人尋味] 狗仔出更丨大台奀星謝可逸背歌手女友 偷食有米失婚婦疑搞出人命

大台34歲奀星謝可逸演藝成績平平，家境有米的他不介意做閒角，拍過《愛·回家》、《十八年後的終極告白》等劇，最近亦有份參與《使徒行者3》。《蘋果》收到讀者黃小姐報料，踢爆他一腳踏兩船，跟大台小花謝文欣玩地下情多年，兩人防洩「蜜」，甚少在社交網貼出合照，他們同為大台訓練班畢業，惟今年初謝可逸卻背着女友偷食，暗撻失婚CEO方潔盈（Jathy），有指Jathy現正懷孕。

讀者黃小姐爆料，指謝可逸曾多次出軌，謝文欣一直被蒙在鼓裏；今年初謝可逸重複犯錯，偷食大自己1年的失婚Jathy，最近更疑似玩出火搞大肚。讀者提供了謝可逸攬着Jathy慶祝生日的合照，有人一個月前透過FB私訊謝文欣「報寸」：「想通知返你一聲，你男朋友應該搞大咗人哋個肚。」據知Jathy曾兩度離婚，與兩任前夫分別育有一子一女，現租住山頂獨立屋。

麻友被偷食慘慘豬

Sugar daddy~
住山頂

男嘅who?

踩過界哨牙妹條𡃁？

淨係知好撚有錢

35歲中女貴婦

條中女睇落好大食

結一次婚生一件 勁過集郵

唔止睇落 係堅大食
一定係為贍養費

正賤男

麻友G正d喎